[InSomnia] Dreamcatcher討論區(22) - 有DC的地方就是烏托邦 購買官方手燈可成為黑魔法師

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

Dreamcatcher的官方應援色為🌕 PANTONE Black 6 C 🌘 PANTONE 7623 C 🌑 PANTONE P 10-6 C，意為 每當升起紅色月亮的日子，捕夢網會邀請大家一起做夢 (對應一周年Fan Song Full Moon結尾歌詞 像我永遠閃耀的夢一樣的心 充滿著紅色月光的滿月)。

於出道四週年公布第一代邪教會服官方應援勁長手燈及披風
於2021年2月正式推出請期待

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祉攸 / Ji U / 지유
姓名：金旼祉/ 김민지 / Kim Min Ji
花名：JU 쥬、Pink Princess、隊長、兔子
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面
飼養動物：小狗Cherry

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
花名：女王、大象
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
花名：狼、娟哥、年糕
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
花名：貓、冰塊公主
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱
飼養動物：小貓楠楠
新浪微博：

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
花名：傻賢、kai賢、小狗賢
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱
飼養動物：小狗Pie
出演電視劇：便利店新星

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李愈彬 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
花名：大米、熊貓
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
花名：肥佳、豬仔、BabyShark、杏兒
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：
Goodnight Instagram專頁：
日本Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

Youtube Channel:

Dreamcatcher Fan Community:

Facebook專頁：

音樂作品：
首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

Emotion

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

'Sleep-walking'

‘It’s Okay!’

出道一週年Fan Song《Full Moon》
死圖

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar
6. YOU AND I (Inst.)

'Mayday!'

第三張迷你專輯《Alone in the City》

發行日期： 2018年9月20日
語言：韓語

1. Intro
2. What *
3. Wonderland
4. Trap
5. 약속해 우리 (July 7th)
6. What (Inst.)

'Wonderland'‬

‘July 7th'‬ 廉價自製 MV

第一張日文單曲《What (Japanese ver.)》

發行日期： 2018年11月21日
語言：日語

1. What (Japanese ver.)
2. Chase Me (Japanese ver.)
3. I Miss You

出道兩週年Fan Song《하늘을 넘어 (Over the Sky)》

發行日期： 2019年1月16日
語言：韓語

第四張迷你專輯《The End of Nightmare》

發行日期：2019年2月13日
語言：韓語

1. Intro
2. PIRI *
3. Diamond
4. 그리고 아무도 없었다
5. Daydream (백일몽)
6. PIRI(Inst.)

'And There Was No One Left'

第二張日文單曲《PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-》

發行日期： 2019年3月13日
語言：日語

1. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
2. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
3. Wonderland-Japanese ver.-

第一張日文正規專輯《The Beginning Of The End》

發行日期： 2019年9月11日
語言：日語

1. INTRO
2. Breaking Out *
3. My Way～この道の先へ～
4. Chase Me-Japanese ver.-
5. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
6. Wonderland-Japanese ver.-
7. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
8. What-Japanese ver.-
9. I Miss You また一人になった-Japanese ver.-
10. YOU AND I-Japanese ver.-
11. OUTRO

[LIVE]DREAMCATCHER「I Miss You」(1stAL「The Beginning Of The End」特典DVD)

特別專輯《Raid of Dream》

發行日期： 2019年9月18日
語言：韓語
與韓國手機遊戲King's Raid合作發行

1. Intro
2. 데자부 (Deja Vu) *
3. 거미의 저주 (The curse of the Spider)
4. Silent Night
5. 북극성 (Polaris)

'The curse of the Spider' 廉價自製 MV

始娟第一隻數碼單曲《Paradise》

發行日期： 2020年1月29日
語言：韓語

第一張正規專輯《Dystopia : The Tree of Language》

發行日期： 2020年2月18日
語言：韓語

1. Intro
2. Scream *
3. Tension
4. Red sun
5. Black or white
6. Jazz bar
7. Sahara
8. In the frozen
9. 새벽
10. Full Moon
11. Over the sky 하늘을 넘어
12. Outro
13. Scream (inst)
14. Paradise

'SAHARA' 廉價自製 MV

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Scream' Dance Video (Special ver.)

第五張迷你專輯《Dystopia : Lose Myself》

發行日期： 2020年8月17日
語言：韓語

1. Intro
2. BOCA *
3. Break The Wall
4.Can't get you out of my mind
5. Dear
6. BOCA(Inst.)

Break The Wall' 廉價自製 MV

第六張迷你專輯《Dystopia :Road to Utopia》

發行日期： 2021年1月26日
語言：韓語

1. Intro
2. Odd Eye *
3. Wind Blows
4. Poison Love
5. 4 Memory
6. New Days
7. Odd Eye(Inst.)

Special Cover 影片 (節錄)：

JIU
[Special Clip] 'Honesty' (Pink Sweat$)

[Special Clip] 'I Love You 3000' (Stephanie Poetri)

SUA
[Special Clip] 'COPYCAT' (Billie Eilish) (Choreography by SUA)

[Special Clip] Dreamcatcher SUA X CLC SEUNGYEON 'Tadow' Cover

SIYEON
[Special Clip] 'Speechless'*(Aladdin OST)

[Special Clip] ‘Faded’ (Alan Walker)

HANDONG
[Special Clip] '心跳的證明' (劉人語) 中&韓語

青春有你2 - 十面埋伏 Team A

YOOHYEON
[Special Clip] Perfect' (Ed Sheeran)

[Special Clip] '2002' (Anne-Marie)

DAMI
[Special Clip] 'Once upon a time' (Composed & Lyrics by DAMI)

[Special Clip] 'Rockabye' (Clean Bandit)

GAHYEON
[Special Clip] 'Dlwlrma' (IU)

[Special Clip] ‘Vanishing Paycheck' (Stella Jang)

GROUP Cover
[Special Clip] Lucky Strike

[Special Clip] SUA SIYEON YOOHYEON 'REALLY REALLY'

[Special Clip] JIU SUA YOOHYEON 'Taki Taki' (Choreography by SUA)

[Special Clip] Dreamcatcher JIU YOOHYEON 'Angel 2 Me'

[Special Clip] Dreamcatcher 主唱LINE小分隊 平語時間 'Oh My'

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

港場意見調查 by DCHK

長過馬撚個牌頭
不過好正

謝東絲

已經del左開頭啲圖
留返黑衫圖算

新post留名

DC永遠既忙內

留個名先

孖辮祉攸好正

JIU太得意了

唔知幾時可以做到黑魔法師呢

lmlm

新飯留名

新po再貼過

東絲
新po留名

留名，希望一位係呢個po發生

又黎 ...

點解可以有人會咁靚咁索咁甜咁得意

全家都好好唔怪得知個女咁溫柔

好撚正

btw 新po lm

今日咩事.......
攸娟秀輪流派

尋晚睇完周偶 而家一見到秀就開始諗起佢過度活躍個款

女皇好好玩 … 不過一笑就變藤之宮千歳

屌 成首歌即刻變到好minx

屌

有晒畫面

新Po LM

lm

好得意呀

新po LM

新Post留名

又係叫bora又係一樣高

紫蘿

清可唔可以數下你追緊幾多隊女團

仲要同姓

你不如問下佢有咩女團唔睇
佢仲快答到你

你又moon po

十隻手指啦 ...

咁快末放
希望有wind blow

髮夾東都幾Q

邊有咁多

希望有啦，wind blow隻舞都好正

東食咗誠實豆沙包

劇透團

已經做晒Wind Blows既舞

<Odd Eye>末放都辛苦啦👏👏～雖然時間很短暫 但依舊留下了很珍貴的回憶～今天依舊想念森nia～

人歌已經劇透曬
不過佢過份到講埋日期

會唔會考慮重染
而家同D假髮又唔同左色

跟得腎多係咁

要幾多隻

幅圖

但密左cb係真既
Fly high去到You and I個陣等左11個月

班友愈嚟愈過份

一朝早就要人打丁 得唔得嫁咁樣

東絲有丁 ???

未見過紅字巴打？

你之前食真.韓東日場波餅果陣明明係女黎架喎 ...

偽娘先係正解

Jiu+pale plum=神圖

第一張太犯規

佢呢排成日都低胸，我就快流鼻血流到貧血死

個頭頂有呆毛 ...

媽呀 ... 我好亂呀 ...

Jiu

十八般武藝 ...

CLS咁撚得意點

女人美

jiu好勁
裕賢應該又fail哂

HF係咪癲左 臨完先出個Lucky draw event

本身冇諗住買 但見到咁好難忍手

Jiu逼人重課

又日碟 … 唔怪得咁快唔打

唔關事啦 都過唔到日本

睇黎jiu都換咗12pro
希望佢唔好成日又跌機

留名睇腎派膠

又有新飯

新年快樂

睇金寶拉扮文青同上節目靈魂亂舞個樣好似人格分裂咁

比Scream同Odd eye既娟型到我忍唔住開始追呢團

Hellboy

李始娟：邊位黎 我唔識 好憎呢條女

娟今次個LOOK真心正

唔知有無機會見得返呢個造型

話晒都係前輩,點可以咁冇禮貌

你班友咁樣對呀娟 佢喊㗎啦

Sua又係極唔鍾意個夏日短髮
話以後都唔會剪短

除咗裕同攸 其他都變晒路線

好想衝出去買埋其他album。

咩碟 新碟？？

而家只有lose my self同road to utopia既限定版，想買埋其他版本同tree of language。如果有機會想買惡夢系列。

舊嗰d絕晒版

賢仲係傻吓傻吓咁

以前啲碟根本全部都係limited version嚟

見出面有咩有貨 好及早買定
第時就絕版嫁啦

呢個美

新人留名

又多個宇少dc雙修

跟流星學野

又我？
其實呢板開係果邊裂出黎
唔奸我樹

同而家個形象合唔埋一齊 第個人黎

舊忙內

拎咗佳同其他kpop idol啲樣嚟整game

燒佢數簿搞掂我地個一位先啦好嘛 ...
之前大雪碧又係咁 ...

右一個𡃁妹幾靚

Love Shake

上黎問呀嘛

限量 Minishop早鳥價訂一定最平
同唔似skymusic咁海鮮價
一般唔急住拎到手又想平就可以考慮ig shop簽售碟
想要特典就搵港首 基本上會代曬所有特典

個5個扮曬唔識
仲有Jiu唔跳bombayah

上次識問 40蚊當交學費 下次幫襯Minishop算了

下次幫襯Minishop算了 方便又快

東同佳係咪想跳好耐

大咪個反應最真心

剩係認到capteen個妹妹點算
仲難分過賢祉東

左1 紅圈 左2 綠圈 右3 紫圈 右2(金毛短髮) 黃圈 右1 橙圈

應該係

紅黃圈最易認，其他咁難認嘅

就係無李詩安

The show又開放全球投票啦

Starplay轉翻starpass
Dklm

就睇下the shit下次仲可以玩咩花臣

追撚住我哋打咁

姐係Starplay d票已經冇用

係啦 app都轉埋

佳好QQ

呢首真係好似動畫歌
去到娟啲part好似聽緊LiSA唱歌咁

我覺得今次D歌new days最動畫歌

衫隻色同背景好唔襯
都係showcase黑色衫好睇

睇聽日simply kpop著mv衫算

兩首都似
Wind blows 係OP
New days係ED

唔識分OP同ED 不過兩首都好鐘意
Poison Lve睇完歌詞覺得再正左

Wind blows睇歌詞好似over the sky

시연件衫man到

喂撞車喎 2:02 秒成個忙內抄落隊長度 ...
之後狂笑 ... 係咪得我睇到

我都未睇

JIU走錯位

成日都唔見dreamcatcher ig有新po 原來係有2個官方ac

係啊
打歌個陣剩係會用goodnight個個同森nia講晚安
其他野會twitter出
證明你無睇po頭

有down weverse就唔會咁講

chatroom 唔算
好似係

多謝介紹左個咁正既apps

金毛長髮娟幾正 不過短髮仲正

金毛係正嘅

美祺bb黎

以前仲覺得腎有啲似張秀文

我朋友chase me個陣話似石天欣
我覺得minx個陣似女裝吳世勳

大米就肯定係薛凱琪本人嚟

放假就係到睇佢地啲gay片 一睇睇左幾粒鐘
希望Gaycatcher快啲大紅大紫

ga hyeon boca個開頭型到

99line

要加埋多榮

死開啦

娟做咩又駁返長髮

佳佳執到金呀笑得咁開心 ...

Suayeon 洗唔洗咁Sweet呀

恤衫

仲要插袋

娟好似又多咗個紋身

好似係上年12月紋的

有啲咩意思 解讀唔到

應該係佢自己+屋企人生日日期嘅羅馬數字

但係LX係60

咁可能係出世年份？之前睇過好似係關屋企人事

似係 60 64 92 95 娟係咪有家姐呀哥

好似有個家姐？

好似係真係有個家姐 咁謎底已經解開

Cls

條衫好似用小畫家畫上去咁

佢D衫愈來愈痴線

其實轉用幼鎖鏈會唔會好啲

minji.....

好多鏈, 想幫佢地開鎖

多鏈catcher

JIU又孖辮

娟娟

成隊得返佳係正常啲

係鬼 ... 最正常應該係大咪 ...

咪係

佳淨係笑腎仆街果次已經知係唔可能正常 ...

但係大米成日都失驚無神派膠

佢係真心膠

PIRI娟娟

甩骰娟娟

娟娟喊架啦

大米幫娟按摩好好笑

盪千秋

SUA最後咩事

咁完美既女人邊度搵

牙東春麗頭又幾QQ

阿東同阿臀似到分唔到

變咗Jiu大家姐 東腎孖妹

We're just best friend

佳個笑真係好治癒
[black]但明明大細眼又大咀[/black]

佳啱啱出道個笑笑眼真係殺死我

因為忙內就係可愛

minx前輩個忙內都好可愛

Minx前輩成隊都好可愛
Dc啲歌真係越聽越好聽 Poison love一聽普通 聽多幾次上癮 聽完Dc啲歌聽唔返其他歌
boca又係覺得普通 而家中左毒
I am a geek the big paradox

睇睇下 pinky同Sua好似樣

條帶好邪惡

想解扣

屌 尾兩張啲帶扣搞到好似小學雞孭背囊扣晒啲安全扣咁

啱啱醒起原來未追dc嗰陣撈亂過雅同girl’s day yura啲笑聲

解邊個扣

我解中間其他留比你

唔得 ... 排隊洗鑊底得唔得 ...

腎真係好好笑 果種傻氣

JIU

件頹廢風褸同避彈衣好好笑

戲院職員

佢係真 KAI 唔係扮架 ...

雅真係好high tension

Cls 癲出新高度

癲得嚟勁好笑全隊跟住佢一齊high

成班痴線婆

靚到

個耳環睇落都覺得好重

同隔離一樣都係Kim Bora最癲

成班啪左藥

我女人正到

要戴口罩拍

隔離po見到

終於都嚟啦
棺材盒

銀包已經準備好

件袍呢，好似仲未出現

依加先知原來DC拎到呢個周榜第一名

仲係第一隊KPOP女團拎到添

Youtube突然嘔返哂啲views出黎
爆升到破咗30M

碌野睇圖可以無限延長

聽左四五首先發現呢個團有七個人

Scream 同 BOCA 少咗韓東

分兩隊上talk show/電台
kpop daebak show好似係Eric Nam用英文host
賢啲英文夠唔夠做

會唔會係好似asc個啲咁
利申冇睇過kpop daebak show

kpop daebak show之前請啲人都識講英文 基本上全程講英文 例如chungha nichkhun個啲
可能Eric Nam問答個陣幫手譯埋

東東英文勁唔勁

點解GOOD NIGHT同YOU AND I 接唔上, 中間發生咩事,個故仔

kpop daebak show有全韓文訪問架

可以睇吓依條片，分析得幾好
睇完你應該會明惡夢系列嘅故事

點解娟好似越嚟越少頭髮咁

呢條女過度解架播

大約嘅故事分析我覺得都okay嘅有時睇外國飯啲分析仲誇

睇流星分析啦

我忍住睇左頭半熄左
叫佢學下電影先出呢 d 片 啦好心
佢之前解隔離團隻砵打既 … 我爭 d 嬲撚到打爆個 moon

剪短左呀嘛
同埋漂頭好傷頭皮 佢又染到咁白
啲黑髮出少少就要補漂 唔係就好顯眼
睇今日張相都染返亞麻色

原來分析得咁差同返上面位巴打say sorry比錯information

可以追返之前啲post睇流星巴分析

除咗雅同泫，其他人啲頭皮應該都幾傷吓

佳都傷呀今次
灰紫最少要漂3次先上色

又黎 … 個解到底要番炒幾多次同幾多年

諗起上次粉紅色頭漂咗10幾次睇到我頭都痛

佢講最後走唔甩 成件事錯曬

唔係腎走唔甩咩

惡夢系列真係要追番舊PO睇巴打分析

好似死晒圖

又同娟娟出街 佢兩個真係有啲路

you & I 我都搵唔番係邊
chase me goodnight 無事

唔係喇 … 走唔番點睜大眼俾人捉 …

以為佢係好似rose blue咁困咗喺另一個世界

我之前都睇過，睇左一兩條之後睇睇下覺得唔對路， 想睇之前個位巴打分析，我而家好confused

我估佢地係走火入魔既女巫，跟住活到現代到未來， 但係發現同you and i 同what同之後connect唔到

[偽新團][暗黑系]Dreamcatcher討論區 暗黑系少女再出道

#574 #591

Fly high好似係11個個po

果個巴打其實係我黎 ...

What 唔係同一個故事喇已經 ...
What 算係現化惡夢既新篇 ...

fly high 我自己都搵唔番寫 q 左去邊 ...
如果有人見到既請通知 ... 射射 !

寫過咪得囉巴打

嗰位牙叔

琴日個vlive,SUA正常運作

JMT

jiu隻手咁大揸野咪好方便

寫過唔係難呀 ... 最難係 cap 圖 ...
佢 d 畫面閃過得一秒半秒 ... cap 圖辛苦到仆街 ...

隻揪 !!!

樓主可以pin一下上面巴打分析條link
我岩岩look過d post,勁撚長唔知點搵埋fly high個段

原來呢條假, 不過我都想睇佢地睇番自己以前D片會點

（13）打後追我故啦

成日都順便追埋你宇少啲舊po

咁得閒追舊po

係咪條GOOGLE LIN

印象中係

賢勁得意 食朱古力食到跌哂啲野食
雅正常發揮

死左link

做咩Spotify成隻Dystopia: The Tree of Language唔見左

發生咩事

應該未傾掂數姐

屌搞掂未呀

死左 ... 其實呢個係 lin 去邊 ???

Roseblue都無左

兩邊傾唔掂數

我唔想轉會要執番幾千首歌呀

好彩平時係入落機聽

好彩down左好多Special Clip係Spotify播 出街都聽到

貼錯 下面google doc sin係

不過個google 年代太久遠我睇唔到

我就係果條 lin 都開唔到 ...

岩岩先睇到呢個Vlog
5:59 賢係咪攰到喊左 見到佢眼下有啲反光似喊左

scream 一開頭sua個幕真係令到痴線

SuA最正我覺得係You&I

最正一定係甩骰

短髮世一

仲記得佢個part肚痛舞

咩黎

佢哋英文幾好

好賤 ... 不過真係好有搽白花油 feel 果個動作 ...

呢個可以推介下大家睇 ... 佢應該解得通同埋岩 ...
連 d 分鏡佢都明 ...

聽左十秒熄左

你飛去中間過門個位睇啦 ...
中間有段雅 solo ... 好似近兩分鐘左右既 ...
果段就係肚痛呀 ~ 肚痛呀 ~ 肚痛呀 ~

點解頂得十秒咁小 ... 咁多肉 ... 歌又好聽 ...
食熱笠 ~ 食熱食熱食熱食熱 ~ 笠 ~~~~

食潔笠其實幾好聽
不過當年咁多女團都行清純可愛風 仲要Hf唔係大公司都幾難發圍

好彩係回收再造成功 ...

我其實都幾鍾意佢地第一首

우리 집에 왜 왔니?
胡呢子PAT搲 ~ 灣呢搲搲搲 !!!

歌詞真係肚痛
DAMI 好Q

踎喺度嗰張呢

佢話6個成員對應唔同神幾得意
但唔明點解賢係LOKI,佳玄一開始都有拎住面具
同埋SCREAM個手勢咩2C

腎其實係長期奸角 ...

隻歌係師姐既sidetrack拎翻出黎做主打歌

上次貪玩燒死左GG

大啫胡直頭立刀隊霖 JIU ...

騙徒手法層出不窮

可以同東慶祝埋生日

想屌柒hfe
斗篷應該90%要連con周買

唔係幾個月前先開過

公司無錢

showcase cap唔成水, 搞個2日con先

官網已爆SER,咩都LOAD唔到

load唔到

LOAD到了,未見有支魔杖

唔識韓文， concert黎？

點解賢可以咁得意

想join

你join五六次都得架

要錢出新女團

kai 到爆 ...

就快開賣

1點賣手燈啊喂
埋黎睇埋黎揀啦

搖撚準備中 ...

入唔到

多人狗衝得濟
舊晚已經lag

load 撚到 22046 年都未入到 ...

我load到入去禁order果頁 禁完無反應 又要重新入過

運費要62.2usd
貴過支燈

睇翻韓飯都買唔到
屌曬鬼
DCC真係食屎大

load 都 load 唔到 ...
運條撚費咩 ..

我買幾十隻碟先貴佢少少

Make payment個掣冇反應

已買 可以準備轉職魔法師

次次入到去個make payment 都冇反應

make payment個制你㩒完等一陣 佢會彈出嚟

1期已成condom
手燈唔夠貨咁 搞到要搶
俾韓飯屌到上爾花板

天花板*

好似搞掂左

預設地址明明set左香港
睇番訂單變左US
同樓上運費比貴左$3，不過PayPal 都有俾埋地址應該唔會運錯掛

終於買撚到 ...

轉頭就到兩場演唱會

可能仲有週邊出

好彩啱啱趕到尾班車

無買到 唔撚驚
垃圾公司等俾天收

dcc個腦除咗諗世界觀之外，其他地方都係裝屎

又有返stock

我屌你啲週邊

全撚部?想點

彈出彈入 支燈又賣曬

D週邊真係幾唔吸引，兩場live+vod 算了

過往經驗，只係買live都已經夠
利申 對上2次都買咗live+vod

上一次買埋MD，起碼件hoodie 同頂cup帽都幾靚，仲有萬聖節卡，剩係張SUA都抵番曬
但係今次呢埋連樣都唔俾我睇點買得落

又彈出，又有得買了

有種根本影都未影就出住先嘅感覺

就咁睇D種類都唔太吸引
除非佢出到件tee好撚靚俾我睇，如果唔係都唔會買

佢彈出彈入到我燥左

大米會唔會太可愛

禁錯SOR

official 網站係咪official 果個

Up mud
如果係賣周邊個個就叫做xofficial shop

係屌打漏左個x, 想買album同md

Album就建議上其他網買有優惠啦
官網呃水魚

Album ig好多人抽完簽售平放

仲諗住等佢個網冇咁lag先買點知咁快賣哂

間公司傻鳩諗住整好曬先賣現貨
點知又低估左啲飯既購買能力
佢老味 Lose Myself個陣咪已經試過印得3萬隻碟但預購都賣左5萬隻 結果on99全世界等佢加印囉
呢啲野一批賣現貨一批收單加印咪得囉
又要截單加印左先再限量賣
係要俾人屌鳩佢全公司上下先覆千字文道歉

算啦唔係 day 1 ... 唔好咁谷氣 ...

好彩東琴日有覆機
唔係仲嬲

其實肯道歉都算係咁

次次都係韓飯狂屌完先道歉
上次MMT Showcase又係

唔想得失珍貴嘅韓飯

佢真係好鐘意厚唇妝

最型係你啦

個樣越嚟越歐美

個唇搽到我有段時間真係以為佢豐咗唇

娟腎雅是咪又修羅場

笑撚到仆街

隻恐龍

全程剩係望恐龍JIU 勁搶FO

新飯 想問下邊度有得追下啲消息？
有冇ig站推介推介

呢兩個幾好

如果真係話想追得貼啲嘅，twitter 會好啲

thanks!!

多美

嘩mmo

MMM

Solar

我都想玩碌棍啊

等睇有痴線佬將十幾枝駁埋一齊駁到勁長

好想睇醫生

dcc夠膽死一開始連人地個生日都寫錯

呢個真係好鬼離譜

jiu對手真係好大

分分鐘大過我

手大跳舞好睇，成個mj咁

笑死 五張有四張都係擰歪面

睇翻多美V/娟d相
Pie都係好合作

佢而家似搵老母嗌救命 ...

大象筆果段做乜鳩
點解sua咁驚

佢擺落去娟個個位似男人某個性器官

呠呠

以為佢見到棒狀物就想隊落娟到

個下似猴子偷桃

雅本身都色情 …
你無睇錯

咪就係

靚到 ...

呢套衫

jiu

黑衫個camman唔識影
勁少豬仔近鏡

牙東靚到

scream 同boca會加番東？

會啊

2nd online con都已經有

豬仔

個嘴比人打腫左?

肯定係俾kimbora咬腫

歡迎歡迎

我見Spotify有返隻tree of language 但我個人playlist仲係灰左 係咪要Del左重新加過

you and i 個時開始留意
直到最近變飯

唔係咁麻煩吓話
咁咪姐係又要成個list再執過

bias who?

dami 忙內

識貨

我都係因為dami入坑
個時youtube random play 到boca,
dami一出口我心諗咁難聽既。。。
就走去youtune search "i a giga big paradox
跟住越聽越多

第一次聽boca,覺得sua唱歌好垃圾
不過之後發覺佢把聲百變 好鐘意佢把聲

神曲You & I

我覺得成隊唱歌都好勁 jiu 娟 腎 放係其他隊都已經可以叫主唱級
雅唱歌唔算差我覺得 唱Live都好穩
岩岩出個個odd eyes+wind blow Band live 全隊食CD咁
但係唱低音同Rock腔個陣 雅同娟把聲有啲似 初初聽好難分辨到

樣都似，成日撈亂佢兩個

好鐘意jiu一開始食西瓜個開場

果個應該唔係全live 不過band version好正 Wind Blows loop咗十幾次

夫妻相 都唔知佢兩個係咪有路
而家咪可以靠個嘴認
厚唇係娟 薄唇係雅

你入去個album禁幾下播番啲歌 個人playlist就會變番正常

佢掟個西瓜落海搵你就有 ...

其實排 vocal line 係通常補個 lead 唔夠或者搵一堆好似既聲 ...
雅高果段拍 jiu 同腎都得 ...
低就變娟 ... 不過娟把聲磁得勁 d ... 細心可以分

至於高音 ... 雅果 d 海豚話上就上 ...
可以睇番多榮節目條片 ...
不過我鐘音呢條

嘩非打歌期咁多新人既 ...

終於推到多人識

佢地前幾日上電台做嘉賓覺得佢地好搞笑
之後睇吓mv dance cover同啲fans剪嘅搞笑片 發覺佢地好高質
唱歌跳舞綜藝都好勁啲concept又好正
好鍾意SuA

SuA 女皇 ... 爸打你應該有 potential 係 m 系 ...
推介你 loop 秀雅笑聲 哦呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵哈哈哈哈

我絲打黎
佢啲笑聲真係好搞笑 跳舞又好正

一線女團

頭兩位

聽講第一位就收皮
我地離登頂不遠了

掃多幾廿隻碟啦咁

睇你username 係咪moonbyul果個電台？

銷量破10萬女團入面唯一一隊唔係一線團又無一位

咁推介埋個條30秒既vlog

係咪係咁ahhhh嗰個

係啊好耐冇見過好似mmm咁活躍嘅團仲要唔認生

我記憶力好 Sua笑聲同佢啲大叫已經入哂腦 次次見人提起個腦自動播

唔係 ... 我唔係 MMM 鐵飯 ...
我係 W 團同呢度既 CSL ...

最鐘意嗌好想奶呀 !!!

笑死

Sua日常high

咪咁CLS啦

好想奶埋你呀 ...

唔知有生之年見唔見到佢地拎一位
十二萬銷量都冇一位Cls

俾 d 信心 ... 唔好放棄 ... 多買碟多傳教 ...
我 good night 沉佢地到而家 ...

btw ... 果陣五隻碟就可以入兩個人去 fs 摸手手 ...

唔知依家要幾多張呢

音源問題

如果淨用銷計 ... 起碼十隻先入一個 ...
不過你要明白就其實係好睇幾多 local 人爭 ... 我估而家飛得既個 fs 場有一半係外國人 ...

jm9

自製MV嚟了

一開頭已經笑咗出聲

基到唔敢睇

可能係其中一隊最唔正常公司又由鳩佢既女團 ...

新人留明

最衰係show champ俾佢地拍7月7 MV
搞到佢地沉迷左拍自製MV

十幾都炒啦

而家銷量有幾多係海外銷量

又諗起自制夫妻的世界 cls

筆直比主打歌用晒

笑得好kai

點解佢可以咁kai咁細kai到大

呢張gif好正
由好cool變好膠

應該只係交唔到戲

我諗起rose blue前面jiu好戲到想喊
見到yoohyeon交戲即出戲

我覺得腎啲戲算唔錯 咁岩做親都係冇咩表情
反而佳啲戲老尷啲

佢哋拍自製mv分分鐘仲ng得多過正經mv

pt1/2既分別就係黑白色?

都預咗

屎忽好大
jiu真係無死角

其實佢係企喺度

冇上次咁有吸引力
買兩場live+vod算，第一日仲要唔得閒睇

rose blue扮驚訝

佳有扮番個呢一幕 ... 好撚好笑 ...

想睇番

佢ODD EYE個笑睇到勁老尷

我唔記得係邊度 ...
有無人記得 ... 係咪 dc note?

希望DC快啲可以入認哥個啲大綜藝
想睇金寶拉發癲

好難依家已經越黎越少綜藝會請idol
更何況認哥依啲大綜藝

見到隔離團拎一位好感動希望下個到我哋

東又唱咗兩句點解要嚟我哋屋企

襯得自己一個要抽下水

佢地鍾意食雞蛋仔

買唔買VOD好, ALBUM都未買

2日Con連vod抵

痴撚線推左上Reddit

唔記得係咪早排有個reddit外國kpop fans搞嘅kpop投票大獎 然後dc差唔多贏咗一半獎
原本玩玩下搞到而家咁大

咁勁
DC幾時贏埋韓國國內人氣

定期都會有韓星做AMA, 多數二/三線/新人

唔係新飯但第一次入黎

李始娟女朋友lm

我嗰隊

你個隊咁多隊。。

邊隊你個隊

我個名

冇人知你個名點解呀

櫻桃子彈？

你個名識D野

寶羅的朋友紫蘿個隊

你唔好理佢啦 …
佢事實係好撚多隊

件衫好辛苦

幫佢兜緊
隊隊都睇係差啲既

由外國紅返韓國

教完之後自己食翻

你估有幾多隊防彈 ...

估唔到係娟仲以為係97line之前講個首

我都估唔到 btw今次個景好靚

支棍聽日拎得

我個支仲preparing
之前個email又話15號開始運

我都收到msg話聽日到

公平咩

咩啊 97line個首唔俾出街啊

今日Reddit問答

黑歷史..

My Queen

my wife

擺果個位好尷 ...

天價手幅

成班都係咁

兩邊唔同色真係咁大個仔未見識過 ...

屌我未click入去已經知邊張圖
大家個腦

我個裝開屎 ... 係咁上下

點解我唔明大家講緊咩😢

你要較低 D 個台 ... 去到無乜品質兼癡線就會明架喇 ...

佢地間宿舍? 咁似情趣酒店既

多美間房黎

屌你d粉紅色燈

佢個嘴唇真係好似漢堡包

所以賢成日入去瞓
大家知咩事啦

Utopia係acoustic version
Dystopia係rock version
兩日都live band同rundown應該唔同
誠意之作

一部分rundown

我蝕底啲幫佢啜毒

Utopia個日唔得閒睇
又要等睇個VOD

啲粗重野交俾我

My queen好正

DejaVu同Daydream acoustic version世一

笑撚死

支棍終於都到左，咁大支CLS

個盒都好大

比想像中大盒
PK了又要搵位放

狀態唔錯

好快啲星期五 我要睇演唱會

咩 劇透唔係kcon咩
做左個握拳頭手勢咋嘛

我都唔知 睇人地啲片將娟娟個手勢同my house剪埋一齊然後話係Concert spoiler

利伸 未睇佢地劇透條片

my house之前cover過 應該唔會再嚟啦

呢個channel喺飯圈應該出晒名

西裝難得有新衫

唔止fans啦，直頭dc佢地都知
上次有條片出咗一日雅已經係vlive講有睇條片

全靠班fans每次vlive都問佢哋有無睇到條片一開始應該係腎比人問得最多

等到差啲瞓著

下面d fans係咪假

CG嚟

咁假一睇就知啦
上次kcon都係咁

遠鏡假
近鏡普通黑影

係咪冇架喇

冇meet and greet
應該就冇了

Special stage last

仲有個special stage啊
應該係cover 2PM My House

即刻開返先

係喎
不過special stage應該預錄
班女可能已經放工

唔知等到幾時

放心
kcon一定拖多兩節先播
咁樣留到最多觀眾

佳

東

賢ending shot竟然咁入戲

佢地可以循環再用幾多首歌
Havana special clip》Kcon 7人版
My house concert跳幾多次》Kcon 7人版
未計公廁lucky strike同時代流感

deja vu追到呢家 感動到喊

原來真係my house但係係Kcon
咁型既女團邊度搵

小妹不行了

腎好心食多啲野 瘦到見哂肋骨

賢應該係食極都唔肥嗰啲嚟，運動又唔多做都可以咁瘦真係cls

豬仔心諗

咩來

紋身

又話上次四葉草之後唔打算再紋

以為佢比人偷左個腎

個盒大撚到 ... (仲未撚收到 DKLM)

狗仔韓文發音一樣

뭉뭉이~뭉뭉이~

腰個紋身係最早紋

巴打個名

除咗liberté 佢腰又多咗個唔知咩紋身啊

Don't light my fire幾正

牙東幾靚

又真係幾正
作曲編曲都係平時個班底?
編曲有驚喜

唔同
作曲編曲 Johan Becker

聽得出同韓文碟唔同feel

正過Eclipse

個開頭好似啲懸疑片主題曲

用下其他作曲家咪幾好囉
下下都LEEZ Ollounder無咁多火花

intro似電影Halloween個主題曲
首歌聽落編曲似行返歐美大路metal

Leez Ollounder 我驚佢地冇貨就真
有d歌聽得出個旋律或者pattern係好接近
始終佢地產量都算多 好難首首都咁創新咁驚艷
近幾次CB都keep到咁上下水準已經好勁

認真講呢幾次cb啲歌叫做合格
無you and i水準了

但係Odd eye好正喎 拎到有史以黎最高成績
最正係隻舞 型到癲 J到出血

其實舞我真係好撚鐘意 good night ...
現場睇揼地 d 啪啪聲勁撚齊 ...
力的小便 !!!

近幾次d aide track 好正wor

向來 side track 都正
之前 d 慢歌隻隻好聽

好鐘意紅日 歌同舞都正

sor 我以為李克勤